未瞓嘅咪入嚟傾下計囉（447）

Who no open post

樓豬震怒

酷酷

是！要打人了！

楚楚

幾時開學呀

打打打打打

我派我女朋友同你打

唔知，未睇

you no open post so bad

無啦啦打佢做咩

頹左

訓三次 三次都發夢 on99冇教好訓

上個水
再潛

咁多夢發

一齊潛水

日長夢還多

皆因想太多
我都無覺好訓 痴線

6pm又要繼續返工

曬傷

人呢

成身紅晒

甩皮就痛死了

無呀！

今日無野做

日日都冇

唔知會唔會甩皮

你有的 日日都食雞

洗唔洗搵野搽下

你個fun son

真

樓主冇魅力了

帝 幫我打死佢

你都係食屎吧

幾時有過

以前個個都搵你入嚟傾計 而家冇了

佛系

女朋友竟然推咗今晚個dating 可以瘋狂打機

光榮退休！

曳到

正

你冇得唔認老了

好眼瞓=.=

好開心 因為佢例放星期日 黎緊都有全日拍拖（之前唔會放同一日）

退休生活：讀書 返工

未黎m

唔眼訓 不過好攰 唔知攰乜

未聽過 沒人識你

要食多啲好西

想食印度野 深水埗有間好正

重慶大廈都好正

過氣了

搵到間平過重慶一樣好食

名！

聽日食埋先 驚到時撞到你地

就係識個印度女朋友

下！驗左未

打太多丁

未 之前買左支未用 係時候可以用

拎屎撻掉你

戒左

爸爸

唔好幫人打咁多 傷元氣

驗啦即刻

唔信

搞到好緊張

你個名

gay?

就好似你戒煙咁

我個名好安全

你穿窿！

以後唔搞野 驚了

楚楚好耐冇見

兔免之前係咪話去睇醫生？
有冇事

聽住先

冇 我睇皮膚科姐

快必屈機到

自己嚇自己 唔洗驚 下個月再驚啦

無發夢

我尋晚冇發

無人

Hi

看不見未來

杞子紅棗菊花水

被愛軟禁

這視姦 似視姦

你又準備聽歌麼

聽完就有利物浦睇

咁好

係喎 一陣睇下先

咁都好啲 小心身體！

人人人人人

ceci 上黎我度睇波啦
我一定會放過你

我仲要直落睇籃波的

埋叔

iverson 世一

正常返啦

想飲

你定我

楚

紅棗甜甜地 幾好味

唔洗瞓了

你

老路叔

搵日整嚟飲

好辛苦

咁你呢

今日又整蛋糕

叫聲路仔先啦！我好後生

都唔知係咪太補搞到爆瘡我媽隔兩三整一次我飲

今日朝早先瞓又搞到頭痛

無野啦

咁正想食！

我女朋友好可愛

加啲薑好正

幸巴成日都唔訓教

我大叔控

每日都有唔同既唔舒服

我都想

我今朝第一次訓醒果時有野
宜家又冇事了

Ceci都要補下身子
我覺得係關你夜瞓事都隔咗幾日

Miss hun

辣的 不了

打機搞到唔肯瞓

黎緊讀果科是咪冇女仔的

身子不嬲弱
而家嘅我

睇到啦瞓咗陣就醒咗
我都係瞓醒就無事的

頂你

我一個月黎咁多次m
係要補一補架啦

大師 我要點醫 好想十二點訓教啊

係呀
點識女仔呀

我又想搵野玩

地獄廚房 食左先講！

冬天飲好正

白裡透紅

黎好多次？咁你真係要調理下喇

上莊果啲？

你咁都睇到
訓到個人失哂憶最好

是咪要交換tg post

通鼻塞

世界有很多誤解，但真心依然能被發現，很多說不出口話，以愛的名義壓在心裡。

咁我一定唔會放過你

嚟咁多次m 點搞呀
呢個我都幫唔到你 因為我都好夜瞓

打下你先

係楚B整嘅都好食

唔白的

我係會追po的
但發夢見到係另一回事了

相遇離別 貪瞋愛痴怨 路過人間～～～

辣弟咁好興致唱歌

好on9 搵唔到打蛋器
就咁用手打左半個鐘

以為痛過幾回 多了些修煉 路過人間
就懂得防衛 說來慚愧 人只要有機會 就又淪陷～～～

飲食 作息 唔定時 心情又起伏

嘿～要明白 人會來 就會離開

有故事嗎

同自殺無分別

還有每晚每天的奮鬥

要搵野分散下注意力
一齊做喪屍

唔是仲玩緊uno吧

我地漸行漸遠 說話越來越少 但係我地嘅心越來越近 我地越來越了解對方 越來越明白對方冇講出口嘅說話 我地只係唔可以一齊 但唔代表 我地唔相愛

面青青了

夢到初戀唔會有事的係訓醒諗野先出事

出現

鬼有莊咩

就快了

聽kolor網上演唱會

仲焗緊

g chi埋仔

現在就足夠了麼

餃姐

嘻

今日食左啲咩呀

現實問題哪有什麼足不足夠
解決現實問題需要面對很多
需要割裂過去 需要彼此堅定
需要比相愛之餘更多的東西

blo
我仲買左野 好重

唔緊要啦 只係會攰啲姐

試吓打暈自己
第一時間就咬你

唔係呀都係玩返之前啲game

係 會嚇親人

隔咗咁耐都夢見 覺得好奇怪
成日都亂諗嘢？

楚霸王

殘殘

M

型埋

老婆

帝帝

又唔中

有無去睇戲

買左啲咩先

買定BB衫

不要咸會有女的

生完再搞囉

大家仲後生 無事既

作息唔定時真係好影響
你要早啲訓喇

ikea的東西
買左2個籃
仲有細盒仔
咩住勁大個環保袋

肉肉子！

只係慢性自殺咁解...

我今日又整蛋糕！

人生苦短 珍惜生命

整左咩款

咁開心
今日整咩

檸檬蛋糕炸 有啲fail

另一個燶鬼左

☁

打咗了

你上次整個陣 都係用手打？

變咗m

我大肉肉

你個名太長

帝no.1

已經唔記得對上一次整係幾時

大肉肉有咩搞作呀依排

食肉餅，食雞翼，食生果

雞翼 我都想食

我都覺

想點煮

今日去咗o day
偷偷地搞

藍

最尾進退我射左出黎
係candy 啊

個蛋糕好難食

蜜糖雞翼

有得咁樣

食雞

新版暗o

想食土匪雞翼

又癱

收到

Always癱唔知幾時開返

大廚肉！

全線結業

要照顧別人

食中國雞啦你

咁好？

塞落你個口

當然

臭雞

臭雞都食omg

照顧埋仔仔？

唔食

咁食屎

當然
但無仔

簡返個

我準備要去放低tg了

掟田雞

攰死

同埋埋一樣 你哋可以相遇了

唔驚你

唔好死

放左無人搵，又要回來了

係咪要等下

等幾耐都無人
因為無放

媽咪

好痛

雲哥

依家手臂幾粗

同我拗手瓜

呃我

浮仔

莊！！！！

前日唔係整咗咩
佢都唔記得咗還比你

前日個款唔洗打蛋個啲
今日要打到起勾勾手都斷

因為比我打？

Okay

成隻腳都紅晒

打到起勾要好耐先整到
之前同fd整馬卡龍都整衰咗 起唔到邊

搞咩嚟

馬卡龍好似都好難整
今次個蛋糕好似馬拉糕既結實版

聽日再整

拎返個打蛋器先

你就係無打蛋器所以fail咗？

咁誇張

我都唔知 唔開心

冇茶防曬

勁難整個陣個fd講咪試吓整 啲比較一定要啱啱好
係有啲整到出嚟見人嘅 但有啲無邊 同餅乾一樣咁
馬拉糕都好難整？呢個未試過

死了

有無曬到甩皮咁誇張

我好大隻的

甩皮要過多幾日先知

馬卡龍好甜
真係超甜

大家好

盤兄

埋兄你好

why

你bad

唔開新post

依個我好耐之前挑戰過
唔知點解焗完勁易碎

終於睇曬了

指我做咩

我打死你

又來了

好耐冇嚟了

振中

年幾兩年冇上水，名都改埋

本身係紅牛

起我底

楚姐你好

唔出去玩咩

出完了，依加好攰瞓咗係到

下次要搽防曬啦

我覺得還好

晚晚都出街玩

又唔洗返工，唔出街係屋企會悶死

唔通真係差打蛋

其實我已經覺得好攰啦

窮到出唔到街

唉 遲下再試
挫折感

做咩事

會成功的

發夢竟然夢到之前暗戀過既女仔

多謝幸豬
仲唔訓？

靜啦屌！講笑
夢到同佢做啲咩先？

一齊生活+煮飯

又點呀

咁sweet
依家對佢無feel了？

無咁快住起碼4點打後先瞓

不過係個o day
比人做我同個P
個P對我特別好
女人嘅直覺覺得有啲嘢
佢d莊員又係咁比反應

so bad 雖然我都係
尋日做咩唔開心

嘈

又唔訓覺！嘈住曬！

似係了佢地唔知你有男朋友？

join？

冇啦，拍左拖了
唔知點解尋日會發個咁既夢

挑戰樓豬紀錄3點幾沖涼

臭

Okay!

我今日11點沖左了

一齊嘈爹吔

想打多陣機先
都係諗返起之前啲野 又踩咗落去咁

你都未瞓啦

咁仲有咩好介懷施主

你試下去嘈佢

靚女係唔同啲

無底深淵 好可怕架呢

渣架

唔好咁啦

整完蛋糕都一身汗

我不嬲都曳

好彩而家瞓完就無乜事 唔會好似之前咁

我淨係倒哂入去撳制

當識下人？

都係好事黎既 唔洗咁擺上心
偶爾唔開心下姐

所以就要打

打左30分鐘蛋

驚

你同佢傾食啲咩 佢就會好和藹

有時會覺得好咗好多 不過都係一時時

香港地唔會窮到餓死

印象中都好耐了？
可能再遲啲就唔會咁了慢慢黎

咁又無咁窮 都仲有返工既

又打

家姐

其實我去完個o day
都唔覺得自己有識到人

頂，頭先做gym明明記得要買啲叮叮野食，依加餓先醒起冇買到

好肚餓但沖晒涼可以點算

沖左涼唔食得野？

沖咗涼唔想落街啊...

你食唔食牛架

夜晚唔熱的

join

餓下先

和牛？

你pay

我同家姐食

你pay曬我哋全部 順便幫你招親

忍唔到餓，落緊樓了

我咁大隻使乜你幫我招

出完街點都要沖一沖涼

又要沖涼了 啲衫又要消毒了

咁唔幫你了 幫Ceci
唔知係咪mon緊

佢係我隔離

比武招親

真，落一次街危險過行係市區行100

攬住訓

笑左
依家每日返屋企就係洗手 噴衫 噴袋

上次壞打蛋器個個人
好似途手打咗一個定兩個鐘

咩

靜

訓得未

早晨

哈利波波？

早晨！

係
點解今日咁忙

respect
我尋日打到想放棄

眼訓

咁咪做晒佢，如果你唔嫌辛苦，你有心做，又等錢洗，去做晒佢，咩事都有初初架啦，唔做既話初初都無埋

嘈死左

咁可以掟田雞了

食雞啦你

屌 勁好笑 我連發夢都係做緊gym 仲要做到勁開心

大舊雲

有冇咁想做gym

早晨
甩皮未

咁都有夢發

未
但係成身好熱

係的

比火燒

日日都要做的

今日做左未

都未食雞

快啲食lunch

一陣去

好悶

睇我啲post

笑死
你依排開少左咁 好失望

爺今生是有任務在身
就是遠離瘋狂的人群～

我要做多啲gym

爺～有的是顆自由的心

做尖都要開post

爺就是喜愛做這一種人
各人有各人的修行～

支持？

我原是世間其中的粒子
如何沖擊我都可以

支持 健康人生

大隻

想溶賜腩

Sunset lover

秒

快到

mon you

肉子

埋子

餓了

快啲食野食到死為止

今日得閒

食緊

刷牙了

我都未刷

食左齊柏林熱狗

食咩！

好飽

食雞？

想入院了

咩野事

想畀靚女護士姐姐照顧

睇黎你應該去精神科

精！氣！神！

熱狗

Ok

@媽咪 有田田

屋企廁所有隻識爬牆嘅青蛙，有無人知係咩品種

叉燒

what is this

我都有食！！！

又訓醒

食飯未

諗緊食唔食好 岩岩六點半先食完

隻手好痺

隨時食得

點解

個頭墊住隻手訓

不過係自己個頭

咁岩既

下次揾第二個個頭

枕頭

你mon住

快過bot

公仔個頭

你bot

想要連豬公仔

part time姐

我好想有得抖

扭屎忽的

番工會攰麼

如果有隻入電芯連豬 放係枱頭扭下扭下都幾得意

會更加唔想瞓

係對住電腦做assignment 果時望的
不過叔叔老了 冇得做assignment 了

企足成日麼

食飯果陣有得坐一個鐘 然後8個鐘都企 周圍行黎行去囉

樓豬！！！！！！！

cls

今日拎埋tips開心

仲有海南雞

餅餅

幸豬

細聲啲嘈到人

辣弟唱歌仔

流曬口水

全都是錢

你好

有無骨架

啱啱食完蘋果

唔好呀比人罰錢典算

茅啖啖肉的

講左幾日終於有蘋果食

今日方加啊？

咁就正

返工啊
3號先方加

我咪細聲咗

好好食

仲好大聲

已經好細聲

yeahhh

恭喜 可以拎去fing

Fing咗少少買水晶

咁快手

手痕

e!!門姐

估到你實會cm架啦

咁醒

深夜總是寂寞的

但我要上早班

你唔會訓得著的

有時

我就知道 你會出現

夜麻麻

準備食野

恐怖毒撚就是咁的

咁架咩

第一次遇到麼

其實我唔驚的

有野食係大膽d既

好餓

d雲好可愛

煮早餐

點算好 呢排睡眠質素好差

今天動心 卻到了明天沒愛

Ceci好可愛

我都係的

路ching

係花仔！！

嘖

飲酒再訓

差啲嘔

係咁夢到以前識得嘅人

咁唔好咩

唔想夢到個ex

都係夢黎 都是過眼雲煙

楚清

起身會好失落

咁早啊

可能因為係夢 個感覺特別唔同
都過左去了

唔洗返工咩

好想報複世界

今日咩日子

是餅餅

好耐無見啦花仔

早晨楚b
禾反工

返緊

不要想太多啦

831

返ing

仇恨令人有活下去嘅動力

love, Harry, love

好想放工

食撚廚未

比個膠袋你先

用黎笠住你地

謀殺
幫我reg科未

100

唔好去搶！

起唔到身咪畀錢人賺囉
遲啲想做埋代客上zoom

未

成功接到生意未

快啲食野

未 餓死了

唔知食咩好，又係大快活？🤮

今日個天好黑

好多野煩 自閉就少上

壓力山大

希望落大雨

歪

有咩咁煩

男仔覺得個樣生得可愛嘅女仔吸唔吸引？

今朝見到果時 好似一粒粒小pancake咁

聽到雨聲我會覺得個心會平靜啲
感覺身心靈都被洗滌

一邊暗一邊光

打打下機無端端勁黑

覺得自己唔細了 要為將來打算

花兄幾大個

貳拾幾

變黑了

你幾大

最後食左咩

有冇我咁黑

做咩

有冇咁黑呀你
泰國人膚色？

還好啦

頭先玩大富翁 輸左比個小四小朋友

笑你

玩game都要窮

我一開波起碼買左4-5個地方
最後輸曬出去...

窮起來！

52

食緊拖鞋飯

我越玩越勁

認真

唔夠裝

牛腩

我25仔

好想你好想你好想你好想你

隻驚真係好難玩

有新game?

唔係
連贏四場又輸番四場

咁都唔係好大姐

我想收工牙

覺得自己已經年華老去青春不再就黎油盡燈枯
咁既年紀仲係搵得雞碎咁多

你咁講既我咪又係⋯⋯

我啱啱收左

我仲未

推

無人既

但你有人養我要食自己

我無人養啊
散左啦

簽個到
跟住瞓覺

要開學了

八點半就要上堂

我930但淨係上兩堂

加油！！！

我上八粒鐘

你要頂住呀
有堂呢個禮拜唔洗上

仲未開學

有冇day off

星期三

睇下你做咩一風吹就散

油油

我星期四

成個人就嚟消失

本身都係星期四 但變咗

學我

天上有個好光好圓既月亮

呢排都睇唔到月亮

要貼街招尋人了

宜家望出去就有了

唔會搵到的

我呢邊睇唔到

去哂裝修靚既cafe搵人

ip都唔洗check

睇下搵唔搵到

無講過

仲要有窩夫

我呢邊都唔見左 佢怕醜

唔比你見了

唔陪下我

等太陽出嚟陪你啦

真係等緊日出快來了

仲唔瞓

聽緊disco 歌fing下fing下

High大咗

由兩點開始
突然好掛住長島冰茶既味道

好似番左去半年前咁

半年前？

遲啲去飲

變番咁遲先訓
諗落其實係一年前 計埋心理狀況的話

你唔係經常都係咁夜瞓架咩

成魔之路

比你講一講又好似係
記得二三月有一排三四點準時訓 四月變七點
五六月都係四點

定時d的

個陣我玩到朝早 日夜癲倒的
上堂都瞓教

好想睇下你定我黑眼圈勁d

你老母 46 日先黎m

好耐冇入黎 大家還在嗎

看來沒有人 找錯地方了

一定係我勁啲

唔準笑

deedee

師傅

你驚到水都唔上下

好撚眼瞓

4點半瞓

不

屌咁都俾你知道

reg唔到科

想瞓又瞓唔到

見你咁驚
咁驚咪叫條女食藥or帶左套都蚊出黎射囉

快d做爸爸啦

瞓咗6個鐘

等陣要瞓飽佢！

帶套仲抆出黎射不如唔好帶

屌真係好安全 但我焦慮症發作

抆但唔帶都會中

係

今晚早啲瞓好過

咁你驚西咩

遲左2個星期 好難唔驚

個個都zoom緊
矛人

點解？

帶套都仲有果2%有左
最安全都係雙重保險

爸爸想幾時有BB?

好正常
一年儲十五萬 頂多10年150萬 有乜用

女朋友唔識吞藥 好撚廢

黎左m啦！唔洗做爸爸啦！

決定以後唔搞野

已cap

咁你食
食安眠藥唔洗撚搞野

準備食

食飽飽

好呀 忍到一個月當你贏

我索性去結紮算

食咩

出前

其實你想生幾多個

我都係喎

我地成日一齊食

真係要啦 要上堂

個miss嘅咪壞咗得片無聲出

靚女絲打

熊仔

幫襯我咪冇事

認真問 代客上zoom有冇得諗

我有膠水借你

痴膠花

唔開心

下年再reg

下年拜拜

咁點算

喊

痴膠餅

有冇人

突然發現自己好鍾意啲打扮到勁撚靚既女仔

染鮮色頭髮 化重妝 好撚正

佢係咪未禁開個mic仔圖案

佢都係擺係到唔聽 好似諗唔過

但畀錢我 我幫你上堂 你可以瞓耐啲
仲可以幫你錄埋影 考試前再睇返

佢就算開咗都勁大回音
到最後先有聲但落堂了

如果係懶嘅學生話應該會對呢啲有興趣

上三個鐘堂訓左個半鐘

平平地收佢10蚊堂
求其請個intern做 都係40蚊個鐘
只要搵到5單生意就賺了

不如幫襯我啦

發達大計

上9:00堂ok?

幾點都得

你好煩

唔痴啦

我唔膠

乜鬼野

可能係廁所

貓貓

唔錯

唔知佢了

990

帶佢打針

小幸子

肉肉

餃餃

就快爆了

小緊張

快了

呢個有副作用 不了